想哭兩秒都怕要到深宵三點

才能抽空心酸

夠鐘死心了

講分手要在那天

心跳回憶

崩潰我有經驗
選一周最後那天
得不到你可憐